# Парфенов Денис (5)

Предварительная оценка - `5`.

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] В классе `Buffer` метод `moveBuffer` должен принимать `const std::string &`.
(Аналогично с конструктором)

- [Ok] Вынести разбор агрументов из `phrases` в отдельную функцию.

- [Ok] Если во входном потоке меньше слов, чем длина фразу,
результатом работы должен быть пустой output.

- [Ok] Сообщения об ошибках следует писать на `std::cerr` вместо `std::cout`.

- [Ok] Вместо `strcmp` следует использовать сравнение объектов `std::string`

**Тесты** - в процессе.

- [Ok] Следует удалать память выделенную через `new`

- [Ok] Память выделенную серез `new[]` следует удалять через `delete[]`.

- [Ok] Вместо чтения из файла лучше использовать `stringstream`

- [Ok] Вместо
```
char **argv = new char*[argc];
    for (int i = 0; i < argc; i++)
        argv[i] = new char[10];
    strcpy(argv[1], "-n");
...
```
можно написать проще:
```
char **argv = new char*[argc];
argv[1] = "-n";
argv[2] = "3";
...
delete[] argv;
```

- В `.gitlab-ci.yml` вместо копирования файла `test.txt`, передать в качестве аргумента `../test.txt`:
```
argv[5] = "../test.txt";
```
(Тогда тесты будут запускаться из `build/` без дополнительных модификаций).

- Неправильный формат вывода, вместо
```
three one - 3 
one two - 2 
```
должно быть
```
three one (3) 
one two (2)
```

## Тритсет (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Оператор `&` следует определять через оператор `&=`.
(Аналогично с операторами `|` и `|=`).
Суть в том, чтобы не имплементировать логику операторов дважды (она, по идее, очень похожа).

**Тесты** - Ok.

- [Ok] добавить тест на Range-based for loop (`for (TritValue t : Tritset{...}) { ...}`).

## Резолвер (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

**Тесты** - Ok.

## Морской бой (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

**Игра** - Ok.

## Drawer (Задача 5). Ok.

**Код** - Ok.

- [вопрос] зачем нужен файл `str_switch.h`?

- [пожелание] перегруженных методах можно использовать ключевое слово `override`:
```
std::vector <segment> getSegments() const override;
```

**Тесты** - Ok.

- :+1: за картинки :)

